IB 買唔到7500 和 SDOW

Anyone similar problem?

係咪未做測驗?

要set permission